＂五大訴求＂你覺得應該點撤控先係最好 ?

你覺得應該點撤控先係最好?
BBQ式大和解？
求高手解答

冇可能發生

所以我問

所以想問連登仔：只針對 "五大訴求" - 撤控
暫時未見到有任何較完整又能顧及各方平衡既＂提議＂